開盤賭政府今晚會話今日有幾多人

我估八萬

3萬7

高峰時期有4萬

唔過六萬

樓上望落去都係2,3萬鬆d

高峰2萬多人

tvb 十萬
警方約五萬
民陣 五十萬

實數3x 萬

5萬，總之唔過10

佢會唔會報導埋海外呢

遊行反送中警方：5萬人
網上聯署支持送中：500萬人

其實有無休班警會遊行

8-9萬人